[07-12-2017]股市直擊+波神信眾區

D7BC

啲天氣好難捉摸呀

in cfu i trust

4c 傳說 buy jor 手制? Ho ng ho use?

識彈未

咩都冇啦

molamola

💡你唔係溫書咩

用指向技有D麻煩嚴重影響親生JAI操作...都係撳返電話HO D

去考啦

qq

諗住買..

Bitcoin ah...

咪玩命通5晚頂啦
通完都唔會有番丁

是升是跌是磨 好驚驚

夢奇 又煩又硬

dim suen

尖碧是咪挑戰緊人體極限

越升越驚
Btw. 我仲未沽到..d BC.仲未過到去交易所，好慢

廟區d ching玩咩都贏

Uffl
訓住賺錢

但我見人地有得較1技2技順移設置, 較左好D

寸我做鴨 皮肉錢都比人寸

Uicyisg

人體極限 挑戰一星期唔訓教

DB你上曬熱門

彈完 ？

死左未

Db
唔訓表演

hsf 1h 20ma 至50ma…

俾心機唔好考個爛grade

跌完啦 牛三黎啦

今日瘋哥唔出閘既

2018 2382

立地成佛

已經較JOR...要重新適應過D掣

巧京京，有賺果D 放左先

彈完

納強isg

D7PCBC

無事啦

嘩 咁撚樣既

瘋gor又中

瘋哥你今日慢閘喎

jail school cut 書
dllm

low water

put 274恆
or
put 110國
邊個好?

巴基之星

why not both

控制注碼

十點正,一通冷靜機制
電腦版都死左

index on9
好有16年1月feel
瘋狂深喉

訊心

1.0

2.0

牛牛發發

平早左幾分鐘而家俾人笑自己傻9...國20MA開始沽沽到185-200全平...而家已經150...

嚟料

推佢落去

g持

質低佢

Lap refund arrrrrrrrrrrrr

我最多都係試過70hrs左右，已經想死

DIM SUEN

u where buy joystick

講真 唔好咁試....曾經識人因為唔訓教真係鬱到有d大病出左黎....

淘JAI...

試過3日加埋訓1.5hrs, 隊左5支red bull, 想死

4C IS GOD

有事就4C冇事就G...

無水花 彈都唔彈

BC又話個底硬過佢69
咪又係魚肉腸無骨鳳爪

ok,d7us

開市計俾左15分鐘反彈兩舊....

證實左BC碌柒軟淋淋

貝湯美 收皮未...最近好似大摩D馬有閘試都唔搵佢....

你睇佢琴晚騎隻火箭駒可以沿路3疊咁樣返黎....隻馬輸唔遠都真係醒返D...

大芋粒菇發芽啦

上次唔係活力歡騰幫佢做步速都未必食到

想睇潘狗馬克羅斯先過新寫實派到終點....

有冇清有
打埋完美後抽 個市可以安心去死了
張圖?

Any good frd?

瘋清屎神要唔要

個人希望佢做到新將男...

真係軟綿綿......

BJ2Q

血流成河吧!

仲話反彈.......

早市有284...還算可以....

No eye see

彈左啦

咪好似16年1月果種1朝彈完hum包散式血洗

今朝真係佛心比位食彈再開put

我不能接受.jpg

almost time la

彈完啦，仲覺得有？真係唔洗理a 股咩

我未入哂put

一拳超人真係世界級

村田老師

含大

換NG換電競MON貼HO

好彩無講買邊隻，無咩點跌，

幾時都有位 差在你敢唔敢做倉

每集最鍾意就係睇佢畫嘅吹雪..........人間兇器......

差唔多架啦

有乜賣點

呢D 2千點插落黎既情況點開put 好

ONE HURRICANE C92一拳D本好似冇撚見過有放流....想J吹雪呀

緊記16年1月的血洗
有彈就sleep body put

合埋眼有彈就鳩put

又唔係一日跌哂 288都試左幾次先穿 彈左幾野 差在有冇睇錯方向

TLA

1.0 allin?

一月高水咁多

抽檔位啦

12月bj
1月big sing

沙田A欄偏差細，睇下果日利追定放好過

果隻秘密武器下下排外檔真係濕滯...排個內檔跑法完全唔同...

Put jor 諸位睇路...

老頂清
想加盞💡?

我唔明點解你地可以轉得咁快，由無咩位跌到260？ ？

個個都put
你估個個都想put咩

炒左咁多年輸咁多錢都唔化既

賺左分番錢比我ok?

魚肉腸lor

幸運如意又塞車

老老實實 排內檔 佢第一次跑主席短途獎柏寶果種走位真係一絕咁靚........只可惜上年國際賽有d意外塞左搞到攞位遲左......

個濕鳩aastock app仲屎撚過一通.......

直接沽期

D7RB

每日day trade 最高位put 最低位call 就得
我都想開講坐...15分鐘講市45分鐘講女，重有女女陪你聽講坐，半價...收7500得唔得

轉身夠快 係魚毛既優勢

黑人問號

「今年，『滿樂時』已退役，『詠彩繽紛』的狀態大可毋須達到如此巔峰。牠是匹表現非常穩定的佳駟。只要上陣，牠定會全力應戰，屆時便難覓敵手。」

笑撚左 柏寶條撚樣少有講咁多廢話 已經飛得....

難覓敵手

呀蔡都係等下年當家精選啦，詠彩賓州無嫁啦

而家柏寶D馬買得都驚驚...但果隻藍海策略我又想親身再試伏...

日日出事.....

先低後高

果隻鷹雄俾貝湯美騎到霉撚左....差過雷西一百倍....

今朝讓讓大戶走先 一點要插了

22000

支持FC

一齊沽 追返小小 當打個和

一條SUM撐瘋gor❗️

瘋清加持有d京

大升市了

琴日車股散水今日都估到係內房架喇

我就唔信咁快玩完啦
Cklm

午市一開 cklm

尖碧AR...

無訓咁耐 不如訓醒先啦

仲有幾日冇得訓

瘋清同唔熄💡惡鬥

我買瘋師兄贏

康宏

希望唔會見報

其實幾精神

有個財演琴日清倉

邊到

姓譚果個?

一條SUM撐瘋GOR❗️

ya

See my 9....

穌基

No one want to see ur 9

ok
BC69由288搬左落281

午市一開:瘋清贏
轉頭就DB!💡贏

r u sure is mm but not nm?

可能cm
.定海神針咁

d彈力係咁多...我個人認為國113多數都唔會再見....

ok, lets guguguguuuuu

小時圖d動能指標都真係連215左右都未必上到...純即市...

準備插

升到尾

收到

DIM AR TAI LO...

瘋gor同💡痴撚左呀

到左

ok binc...

喂呀...

HHF 2016 Jan同2017 Dec有冇相似

HSF

報復性反彈ok?

ME 220左近參與陣空軍...SET 235 CUT LOSS.....

瘋gor又贏

瘋哥反手時話我地知

202 SETTLE...3張收返幾十典開心下...

即市右肩 ？

咁咪286

支持瘋哥

瘋哥發威
危險

danger

瘋師兄一轉彎就發力上，好難跟呀

瘋清💡力勁過通頂💡

瘋師兄係宗師級數，邊係DB果D 小鬼可以比

Fung Ching 轉身快到

跟唔切呀

保羅四季旺定神燈光照

Dou 話see my 9.....識放煙花

我會要岳生果兩隻

GAY

BC69

我冇玩燈

u play life

where is bc 69

TAI LO AR....

上返2幻9先？

qq fight back

281 1條
288 1條
305 1條

又要睇700 post

GAY POST

開始回 收市前倒跌

FC short jor ar

....gap9me
有本事就夾死我 呀叔我嚇大既 dllm

老頂呀...

一通又死死地

....

插插插 跌咗廿點了 開始

4清傳唔傳....

雙頂了 倒跌準備 2點05分開始

Ok let’s go

4C DIM SEE期油

空雞有1%人工加

點都多過兩蚊既...

訊B 呢

早兩日手多平撚左762LP去加買其他LP.....而家想自含......SC食盡都冇用....

訊C
訊D
不如有訊心

訊BCISG

倒跌開始 哈

跌了

信B？邊度信啊

1500黎多波向下，ok?

爺西係空軍最好朋友..........

ok

好！我地沖落去！！！

D7Grandpa

打落去

cs,咁多new name gei

收市前又V

Rejected with thanks

唔理了 下晝d波幅食唔盡...而家希望爺西d個股血洗.....

個個都咁淡

G

咁多淡友.....

有錢齊齊搵啊

😂 等睇沉船

一條心！！

BCISGISPT

咁多人淡反而驚

唔關事啦...D大粒野週線拆平台....我都只係希望爺西加多腳....開左成個星期......價又捱過......

沖落去

身懷六甲ar..

爺西應該落唔到3200
100%under control

Fc好似plrr

你發夢

BC朋友區第一次集合

我今次孤注一擲買你對面

除左匯控...隻27又係鐵咁硬系列...

升！

所以我先short呢兩隻

唔好咁啦....

撐瘋gor

wei ar....

當我無講過

跌‼️

我就唔了 比較傾向揀二線做....咩762 1088果d...

成交太少
好難玩

#18
樂觀的人
2 小時前
我真係做過功課
咪話我9 up

我做過統計
大市穿50天線
至少再有一千點跌

撐瘋gor 既人愈黎愈多，愈齊心

等睇一棍打上去收DH

有D想沽過夜...尋尋連耶路撒冷都搞，痴痴

D7FG

唔識睇 唔玩住

又夠鐘入正股

加倉撐瘋gor

call duck mai ar?

納強又去返60蚊啦

wait bc order sp 3x張 1299

沖落去 一氣呵成

呢d咪就係計量分析law

識玩一定係沽過年

下月long put

納強成日行先恆指 升又升先 跌又跌先
預知未來

Ho expensive

又爆谷料

股票權都冇用即月...D日數唔夠...唔抵玩....

all on 9

見識過bc係1299跌十幾蚊都狠狠sp3X張

又高水啦cklm

一齊回到BC的懷抱

高位計跌左9蚊啦 bc係咪差不多做野

ALL CLS...

典解會13頁全TALK STOCK

Ok talk BC

BC NG TALK LUI.......

呢兩日大波
轉左八成到下月

chok到班700放晒就升返

人地遅d出書，你買番本學下野啦

Yeah

more

聽日開市直落278再大奇蹟日？

好似呢d?

市場的量子物理學
呢d我可以話我一定廟區最強
有咩可以問我

紅盒伽理略

BC69

Ng lun update fb..............

依幾日俾人左一巴右一巴，無錢剩啦，uicy請唔請馬伕

個網果D乜9音樂黎

你個皮幾學費比左未

咩料

DL7BC未

我記得好似佢話上堂丫ma

Diu左啦

原本諗住今個月頭食埋個頂先俾錢，依加無錢俾俾人踼埋出page

個二十萬倉依家有冇十萬餘?

跟BC 平好多

屌，依個直情無得入

tla
你叫人refund呀?

琴晚仲有

代BC出料
sc5仔下月87.5 0.16

1.0 2.0出哂血

放飛機唔俾錢俾人踢架

放流料

你telegram PM BC la

佢真係黑仔
應該唔止你一個放飛機
11月開班就神啦

咩流料
BC都係出差唔多野

世上只有bc好
Bc的谷像個寶

1200九成都穩食
1600就都有機

黠解恆指唔趺 國指都倒趺了 發生咩事

今個月會唔會等你地估上定落其實玩縮縮？

YOU LOR...

磨返一個星期

瘋清怕什麼 加put好機會

BC 連理都唔理我

成班700估神正股黎冇野既

你傳說同佢term
起碼可以D7BC二十分鐘

跟左師兄搞到我蝕住平700 sp 再lp

你好地地sc sp5仔唔駛死啦....

唔係忙緊係四川食上海菜?

咪係 聚沙成塔呀

睇完紅盒倉欣賞佢但我真係唔夠膽

唔好login 就得

可能係我未夠班

1XX張

Db!💡係咪已經訓左

最後一張put 打中左止蝕先跌

真心問如果聽日一醒競價又升
熊係咪應該不問價掉出去？

3xx張呀
有唔同位

長put必勝

你地本身打算去上堂同入左計group ?

我都試過但係都SHORT果度揾到錢先玩100張LP重要0.01果D

無錢入谷啦
希望第時有清分享谷料

話說 納清仲有無每月scsp 恆生

收工去買人中之龍玩先

成個倉先得二十萬叫大戶

11月埋單又夠3000目標，多謝有心 1299果邊回本開始正利潤

all naked ?

遠期果啲，幾百張都佔好大比率啦

all in short 兩邊

聽聞有隻鴨王月月廿幾萬上落

最多我同個朋友倉佔50%
之後有d危
後尾限自已盡量一個人唔好佔多過10%

梳 最近飛黎飛去成日唔記得覆
遲d可以有projec要飛去搵愛丁添

14號先

佢好似輸到要接埋男賓

大心臟
自己知自己事，唔夠料+膽玩naked

最多玩下bear call spread咁

啪啪啪啪啪

知唔知佢請唔請馬伕？
依排手緊等入谷

聽講傳說b組可以有入谷方拎.....

又一機執幾球

Me雷公托世嚟....ho chi hai......

咩名？等add

以為自己好有錢，洗左D 錢係女度，之後輸錢

想要

納清fatfat 今個月有無開

仲有5浪

你都係死係個白痴妹身上啦
好唔好食呀

馬拉，果邊買左層樓

重衰
貼錢比人做雞

落地獄

新珈玻旁的森林?

Ascott KL

伙都未入

清倉啦各位

4叔沽4叔

有冇link?

克薄自已都要睇住個細

【四叔減持】李兆基連續三日減持恒地股份 套現近2億

水魚

拿
你咁就唔岩
呢D叫有食貴冇食錯

uicy個腦果下裝錯左精
識同uicu去4季都純情

又冇話同純情妹去

梳鳩
uicy ff l
有multiple choice

sp195 sc187.5 但我覺得今個月會行方向壞打算不惑達到3000目標

有冇傳...

咁又係
貪錢既女人食貴野住貴野 扑野都會放啲

凶兆

開左個副號
玩第二款

Ujuicy BC15k CL79S....

BC 升咁多好驚

BC69 ho rubbish...let’s 格劍see which 9 harder

金融才俊

新account就黎有得買奧三
睇下玩法定刺客好

莫拉無雙

可能唔夠半年我死左呢

精盡人亡呀

Uicy會唔會最後比純情妹呃哂副身家

2400雷神個隻得唔得架

好難囉..

其實點解無咩人玩反向etf 個d

係咪因為得一倍揀？

正向先有2倍

無可能

槓桿唔夠大
相反要個本大先有肉食

大多數人心態都係1000博20000
利申有買少少

SICK DA一定親生JAI配猛攻刺殺龍爪

LEE TIU 台MUI DA DUCK HO GING

我覺得 社呀恩都好勁

認知障礙

買邊隻，未認真睇，同恆指點relate 法？

食你差價？因為無時間值，好似唔係靚位都守得下

7300？
開頭都覺得儲黎無死，不過認真計一計，種菇買遠輪唔撚好

有冇save 低點計

無啊，不過當股災時，輪會入價，etf 都係跟痕指個40，50%仲要未計你種個陣坐既價，都唔夠遠輪兩三倍吸引

不如沽期＋sp啦
預一萬點

如果銀根鬆動 Redboss 個方法最好

本就個個有
嫌回報少姐

回報慢 又少
人地xxxxx

要回報高就去做生意...投資太大貪好易死錯人

反向etf接近無時間值，輪會到期

一樣咁順

有無人今晚睇達哥打人中

你訓覺未

每次見到D智障台🐶都忍唔住D7佢

紅盒大法唔係唔好，不過我計數操作無佢咁勁就唔咁樣做

傳唔傳...

如果一通, short 股權, 到期無入價...佢係會自動現金結算, 權金全食?.?

嘩，Uicy 16000

係

上星期先10k

不要再推 我只想安靜的上車...

MAD MAX真係好撚好睇....

個底係無骨鳳爪

重現沿住保力媽底部向下血洗好唔好

又破頂

彈多d 先la, 而家直隊水位少左

當家精選照計應該可以掃晒...

292 得唔得啊

遠d 掛

disapprove

升!

大印銀紙我拖冷門一定拖住佢...醒返D....但都係扒冷性質....

今個月上到292 都俾足面啦

唔比見

你係唔係想計糧開唔成班先....

我想拖誰可拼喎

大陸有買賣 但個賣家想係香港做transactions 舊錢就係大陸 點合法拎黎香港好

最新恆分析都要破284箱頂先有機見288
穿282連反彈倉都要收檔

幾多錢呀 自己行多幾轉算喇

螞蟻搬家

求求你別送頭...